尼馬算唔算生不逢時

個個話尼馬都26 仲未拎都 c朗 美斯 嘅榮譽
但其實過去10年 都係美c嘅天下 佢仲要喺比較勁嗰段時間都生活喺美斯嘅 陰影下 依家又要有個麥包

唔算 只係揀錯運動
如果學跳水應該拎咗奧運金牌了

做演員拎奧斯卡

玩csgo應該做左電莖損手

插水

正正經經努力專心踢波咪好

唔算啦
生不逢時意思應該係 換去另一個時代會有成就
但我唔覺得佢早十年出世會贏到朗拿甸奴 早廿年出世會贏到施丹朗拿度

今年世界杯大好機會比佢上位 仲要同隊咁勁既巴西一齊 好大機會冠軍 佢走去插水

係 羅賓奴都未必過到

轉行打電競

唔算啦 有美斯俾佢偷師重想點

但留番喺巴塞咪好lor 過多1-2年美斯都冇力場場踢足 到時就坐正 係要做山寨球王 喺法甲踢到曉飛都冇用

明明重有得上 依家就原地踏步

其實點解碌下地 講到變到出局主因咁
有啲人仲誇 講到佢本身可以超越美斯登基
但世盃一碌就摧毀咗佢足球前途

佢世盃出局係因為踢得唔好 太個人主義 上腳太多拖慢哂
佢做唔到最top嗰一兩個 係因為太早走去二流聯賽 同埋踢法好唔成熟
根本唔關碌地插水事

見fb啲留言 乜柒都可以將碌地無限放大

個陣係巴甲都過左廿歲先肯出黎

遲d出世可能好d

佢一碌成名
連唔睇波既都知

佢應該好波過羅賓奴嘅 但而家嘅佢真係喺邊個年代都唔會贏到金球

放佢去05年 佢都玩唔贏尼維特 細哨 施丹 大簡 個班啦

你睇下佢對比利時下半場一唔碌地認真踢波果時幾撚勁

我知 但呢一碌對佢足球事業嘅影響根本好細

2005年嘅朗拿甸奴真係美朗都未必爭得贏 真正天之驕子

仲有路斯基 林伯 謝四 波力克個堆 競爭一樣激烈

去PSG做山寨王太鳩

係 個波就係佢身體既一部分
睇番以前既片比我睇到人波合一

好撚慘 數咗勁耐都冇亨利
2005亨利冇世二都有世三四啦

冇話佢插水插到出局 係佢大好機會拎冠軍但係唔專注去踢好波 做埋d on9野 又搞到自己個朵臭哂

得朗拿甸奴同馬勒當拿做到
真係天才嚟 球感好到好似同個波融為一體咁

比起大細哨朗美拖舟
條友真係普撚通到呢

老老豆豆美斯都係

下半場咁撚勁都有人話佢踢得唔好

點會 美斯都係為足球而生啦

相反c朗唔踢波 玩其他運動都可以做top果班

賺錢夠勁就得
10幾年前D球星踢幾年都唔夠佢一年搵得多

都係既
可能細哨成日笑住黎踢比我感覺輕鬆啲

美斯去到33-34歲 佢就係最頂峰

踢頂班聯賽 跟頂級大佬學野 之後根本就係佢天下

我地呢代人
由 外星人 朗拿度開始
到0809年 美c 爭標
呢隻尼馬放落邊一年都係陪跑

佢變左好撚耐啦 好耐以前撞極唔跌1個過幾個嗰陣就勁 而家老左冇曬靈氣 而家頂多話佢成個恩尼斯達咁 大哨嗰種就真係癲 斷過腳都夠膽死照去唔會扮跌 對住以前啲意甲殺人狂都咁 我諗真係冇幾個會咁

遲5年出世同包皮鬥 應該可以爭下

佢等多一年唔走嘅話
今年C朗走美斯轉角色

尼馬就上咗位啦

小花其實真心幾錫佢 又比12碼又比球權

下半場真正要屌係垃圾古天奴啦 屌佢老母球球大位諗住射 我啊媽都識守啦 仲有球必食掃把腳飛機

跟住Mbappe 可能拎到歐聯既
不過會係Mbappe 拎金球姐

古天奴踢波唔撚用腦 乜撚都射
屌佢都費撚事
波底係好 但球商距離一綫中場仲爭好撚遠

覺唔覺美斯生不逢時 要比牙朗屈

佢世界盃踢得好喎
LW夏狗之後就到佢
唔知點解啲人講到佢淨係識碌地
講真就算而家喺psg佢都仲高包皮一兩班波

未見過小花咁錫一個後輩

無架啦
前面追唔到
後面個包皮 反cup佢
收下錢跑幾下
放工打牌算啦

轉身勁靚

又好似係 睇呢尼馬都係永遠的世二

踢波同腦架，一味靠衝咩，所以美斯呢d咪襟踢囉

世三至啱

想講佢再放早一代都係陪跑
巴西係羅馬里奥同白必圖，十二碼都冇得佢射。
巴塞，唔好意思都係羅馬里奥
仲有史岱捷哥夫

或者80年代早期中期既巴西前鋒線，佢都爭到個位既

佢出道到而家都未做過世二喎
世三世四可能都可以爭下嘅 (巴塞嗰陣)

根本唔關有咩人事，係佢自己不思進取
佢自己踢法唔成熟，唔夠穩定
世界杯嗰陣世三已經將佢比下去

美斯夠靈活 c朗夠硬淨 要做球王 除咗球技
踢法易唔易傷都 差好遠

羅馬里奧都好波過呢條撚樣啦 池中無魚

疤羅馬里奧黎左之後米高奴特納都變到唔係進攻線正選

加埋古仔，下半場巴西值得追和

中峰黎講已經係Top1 不過都開始老了

佢踢波都有奧運金牌

有美斯唔跟 你就知條友幾on9啦

如果遲5年出世
姐係而家先2122
佢而家先去疤就可以跟美斯學兩年野再名正言順接捧擔大旗
咁就可以同包皮又鬥返10年8年

而家連包皮都好過佢

唔算啦 就算美朗未來2-3年退落黎 同佢一輩未必爭得贏 夏薩特已經爬左佢頭 後面基沙文 哥帥教既kdb 家陣又殺出個沙拿 後少少仲有皇馬伊斯高 成班人已經追緊佢 後生過佢又有戴巴拿 牙傾甚至伊卡迪已經湧緊上黎 仲未計包皮 佢想爭世一真係要加把勁

真正生不逢時係沙維，小白，史奈達，佢地比起摩迪起碼平手

而最好時機拿獎係卡卡，剛剛好有嗰年比佢蠃

伊斯高 沙拿 基沙文 kdb 伊卡迪 牙傾 笑撚到噴水了

突然有撚樣係英超隊左30球 你係尼馬你唔撚驚呀

中間仲有個kaka，講得衰啲，尼馬只係同羅賓奴差唔多料。

週薪起碼50萬歐羅，廣告費又高

你講全盛期朗拿度都未必有佢五分一

夏薩特單季20球都無 未驚撚到賴屎?

堂堂mk仔一名，邊會甘心做毒撚跟班。

巴西佬踢波錢先係最實際

突破好勁 傳波 埋門差D

羅馬里奧好撚勁喎，大哨有啲射術都係跟佢學。
尼馬，我當佢係現代濕手巾“單尼神”

假身hold波射手觸角都係世界級

世三完全係勁好撚多

係勁嘅就咩時代都得
你擺番以前巴西個郎拿度一樣輕鬆屈爆c7美c

伊鳩同世三、KDB差成班波
淨係識妹妹下
草泥草係不思進取，但作用比伊鳩高

岩岩認為諗一諗
原來施丹朗拿度當打真係已經廿年前

20歲既呀朗都屌打佢啦

生不逢時應該指呢個時代唔啱踢

小豆呢啲一定要雙前鋒搵人幫佢
渣古呢啲唔識做波嘅無腦柱躉
以前好少大巴應該啱佢地踢

唔識內切嘅邊鋒

夏神就咪撚提

屌佢一年好波一年屎波搞走教練

係都包皮啦 19歲拎世界盃

Lingard同佢同年都超越左佢

中二病上腦

佢係有料一早上到位喇 依家巴黎變咗包皮世界

自己心態攪到自己做唔到最top

18唔算好大機會啦

美斯仲顛啦

top fit 美斯一定勁過top fit 大哨

個人生得柒啫 邊係生不逢時

法國隊今屆最重要嘅位置都係雄心壯志嘅後生仔
爆兩爆其他國家隊啲老嘢就收哂皮

j 大哨勁過美c 個d 一係on L 9 一係弱L 智
淨計助攻都同大哨入波差唔多啦

你應該話大哨好命出世早10年

羅賓奴勁佢好多

佢比賽啲過人太撚串，容易激嬲先先成日比人打到仆街，佢插下水都係保護下自己，但如果你有睇波有好多都係真係比人針。

踢得唔用腦，限制左佢再進步。成日覺得佢差D野就開竅點知一年又一年都係咁

其實美斯C朗之後就要再等10-20年先有世一
無左佢地又會變返08年前群雄爭奪既年代
Neymar擺落邊個年代都唔係話超班好多

認真踢嘅話 絕對係頂級球員
但係條撚樣MK仔放棄自己
去撚埋啲垃圾聯賽
條濕鳩MK仔其實好有天賦
佢個心態稍為好啲
絕對可以做世三

尼馬有奧運金牌

說個笑話 : 尼馬

認真d都淨係做世三 寧願去二流聯賽hea下好過

其實佢係勁 但做少d奧斯卡同馬戲團表演會更好

同獌初期嘅牙朗差唔多
係差個費sir幫佢開竅

性格決定命運啦
d mk格自恃好腳法成日亂賣弄撚鳩人，冇比人踢斷腳已經要還神啦，話佢插水係保護自己某程度上係啱，但根本大程度都係自己太過招惹對手
仲有太睇重錢同球權，成日想做大佬，同個老竇係咁玩轉會cap水，玩到去法甲都在所不惜，去到巴黎又爭住做大佬，家陣玩到同包皮兩個大小mk架空個中鋒，真係唔知隊波係叫PSG定Neymar Mbappe FC
國家隊更加唔使講，踢咁多年都冇成熟過，一上腳唔係賣弄就死扭，唔睇隊波個情況做決定，明明有能源踢到更高水平但係總係喺唔適當時候做唔適當嘅事，同世三真係差得遠，如果佢一早肯好似對比利時下半場咁踢嘅成就會高好多

早10幾20年佢比人剷斷腳都似

隊波要落後緊，尼馬先會勁，巴塞6:1PSG果場佢勁撚過美斯，比利時下半場仲痴線，話過就過，又唔拖泥帶水，又唔獨食

巴西賭王都唔撚識你真係好打極有限

離開巴塞係佢成世人最撚錯嘅一步
佢留係巴塞可能仲會升到球商
但去二流聯賽做大佬只會越黎越弱智

唔覺就算依家美c朗即刻退休佢做到球皇

伊達政宗

前半認同
Romario真係好撚強
後半你都戇鳩

但係唔經唔覺佢國家隊入球數字已經直迫呢班前輩

你仲on9

唔夠你

屈條撚

如果遇到個好大佬好嚴咁對佢
可能依加個心態冇咁鳩
好似牙朗比傑斯教好咁
唔係話美斯對佢唔好 可能小花太好人
搞到屁馬唔撚珍惜